點睇連登仔想余德丞死 多過想高官死

連登

連登葡萄人地高大靚仔有錢
我知會有人覆我「邊撚度靚仔?」
但唔好意思，啲女真係咁諗

最想全世界D人都死晒tim

連登班毒撚想少一個競爭對手咋

班毒撚以為Dickson死咗就可以食貝貝，10A

高大靚仔+有錢
中曬班社會失敗者死穴
佢地會覺得條友死咗就可以輪到佢地溝靚女

最好所有支那人死曬

Why not both?

人地高富帥....再睇下金鐘班連囝

「快啲死啦！！平時食咁多女阿拿！！抵你既！！」

連登真係得啖笑

有人死就得la

一個二個撚屌求其彈句CCTVB出黎就有幾黑心都講得出，連登仔真係香港清泉

睇逼逼青

傻鳩？連登仔係想全世界都死撚哂呀 包埋你老母全家